其實唔住私樓住工廈會有咩問題

除左唔可以煮野食，點解d人咁追求納米私樓

冇人知咪冇事囉

消防條例？
好似係唔比人住工廈不過好多人都住

會違反公契，可以充公你所有野

之後荃灣試過一次啦，所有住客入唔番去

法律問題

當你買，按揭得樓價4成
有錢比樓價4成嘅人去咗買私樓啦

售價/租金平幾成，法律問題重要嗎

唔撚係下，關住客撚事咩？

犯法好似係雙方都有責任

有冇source?

好撚狗，仆街政府無人性，已經無屋住仲要充公人地財產

工廠大廈好多棺材接收器輻射好勁
射返三五年就收得皮

咩係棺材接收器？

唔好住工廈劏房，自己租一個單位有獨立廁所
煮食用電爐咪得

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

哦 好多唐樓都有啦

果時TVB直播，唔記得咩？

當開party room
但從來冇客咁

開間公司用黎註冊做地址加住埋入去未得囉，冇話唔俾住公司掛？

會冇女溝

有得揀早知香港咁撚癲都唔會投胎做香港人啦

冇獨立廁所冇得沖涼麻煩囉

冇窗冇通風自然風冇陽光

法律係要保障既得利益者

個個去租平工廈黎住，邊個租佢地d私樓

咪要搵人諗d消防問題，衛生問題黎阻止